
\item[131]
Pacjent ma 17 lat i konieczne jest uzyskanie zgody na wykonanie zabiegu. Zgodę tę wyraża:
	\begin{enumerate}[label=\Alph*.]
		\item przedstawiciel ustawowy pacjenta,
		\hlitem przedstawiciel ustawowy pacjenta oraz sam małoletni pacjent,
		\item małoletni pacjent, ponieważ ukończył 16 lat,
		\item przedstawiciel ustawowy pacjenta lub jego opiekun faktyczny.
	\end{enumerate}

\item[132]
Benchmarking jest to metoda użyteczna w doskonaleniu jakości i polega na:
	\begin{enumerate}[label=\Alph*.]
		\item wybiórczym procesie porównywania wniosków przedsiębiorstwa np. szpitala, systemów zarządzania, procesów, produktów (usług medycznych),
		\hlitem nieprzerwanym procesie porównywania wyników przedsiębiorstwa np. szpitala, systemów zarządzania, procesów, produktów (usług medycznych), 
		\item nieprzerwanym procesie porównywania wydatków przedsiębiorstwa np. szpitala, systemów zarządzania, procesów, produktów (usług medycznych), dyrektywny,
		\item wybiórczym procesie porównywania wydatków przedsiębiorstwa np. szpitala, systemów zarządzania, procesów, produktów (usług medycznych).
	\end{enumerate}
